港航炒反送中員工, 地勤擬8.18集體請假抗議

如果搞大去, 可能又可以癱機場

同場加映
港航炒反送中員工, 地勤擬8.18集體請假抗議

機場先係真正核心
必須商討時間, 再返回機場
唔需要入去 (有禁制令), 係出面阻撓入機場嘅交通, 已經可以癱瘓到, 因為機場D員工返唔到工, 所以必須停機, 812都係咁樣癱瘓法

哪裏有壓迫，哪裏就有反抗。

快D整冧間野啦

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！